想砌女朋友玩絕地求生 budget 10k內

有冇好女朋友介紹

等8代u la 差果幾個月

等新U

幾個月後冇人玩pubg

Ryzen

幾個月前都有人咁講